sammi會唔會取消演唱會?

佢依家個狀態好難唱到落去
就算開到可能開得1，2場
仲有買左幾萬蚊黃牛飛既人依一刻應該驚到震